強烈要求黃雨就唔洗返工返學

dllm咁大雨點返呀，隻腳又濕撚哂啦

咁以後你會連黃雨都見唔到

駁唔倒